有冇打工仔同我一樣不思進取?

唔練英文
唔考cert
唔想讀書
只係有份工HEA下有糧出就好
星期六同日做自己野放鬆
最少依家呢一刻都唔想改變

個人有冇咩理想

其實大部分嘅人都係咁 包括我 個個都上進咩

有得必有失

啲女多數會話你唔上進
但又會話同錢無關
但佢地又係日日傾去邊玩，去邊間酒店Staycation

有
想有個女朋友
不過諗諗下個人咁廢
唔好害左個女仔啦

但唔上進人生就係咁

開心舒服輕鬆
無錢喳

前幾日行超市
見到幾條女女買酒
係到問酒店有冇開瓶器

Aco啱曬你

搵個想同你一齊廢既女仔
一齊廢

去玩本來就無罪 但點解要推個責任去哂個男人到
錢就女人使 但就男人搵

唔會有
亦唔好咁
唔通到時生一堆攞綜援咩

考極都考唔到

養貓貓算啦

呢種問題我唔識
拖都無拍過

有養啦but...
都係貓最好

你就好 我想養好耐了
但依排日日ot 驚照顧唔到佢

你有水有糧每日剷屎就得啦
不過背後都好多功夫就唔多講
你唔陪佢都可以自己玩得好開心

穩定打份工，升到就升
升唔到過幾年咪轉

讀書唔知讀乜好
隨時都十幾萬
可以短吓啲短課程拎cert

講起考cert你當興趣班
一星期抽2,3日上吓堂都ok嘅

至於你話有糧出就好
係㗎，好過冇先啦
每個月儲吓錢，積少成多

返工咁辛苦/用咁多時間精力
weekend放鬆吓唔過份啦
唔好話吓吓高消咪得囉

沒有最好，只有更好
變得好當然好啦
暫時變唔到
或者用現有嘅嘢計劃過
生存到嘅咪ok

除非你要求嘅嘢唔係淨係生存咁簡單
你想好生活/追求某啲嘢
就要盡快增值你自己
跳出自己嘅舒適區
自然做到你想要嘅改變

每日收工返屋企就係沖涼
跟住look15分鐘連登
之後訓教
跟就就起身返工了

你同人比較實唔開心㗎喎
有分工hea下hea下又一日
儲下錢
去下旅行
買下玩具
夫復何求

有
好爽

點解做人唔上進會係罪
屌你老母
大家能力唔同經歷不一興趣各異
我覺得夠洗夠用咪得，你理得我
係要將你個套強加係我身上
仲衰撚過中共

冇競爭心態同環境
人係好容易有惰性